全世界係咪得美國有資格完全自給自足

日本

袋鼠國同楓葉國都得

咱們終蟈人吃樹皮吃一年半載都沒事

食草都算自給自足既話, 咁中國都得

thailand vietnam呢啲

吃入也可以阿

蟈人可以食返自己啲屎不斷循環

日本糧食自給率唔夠40%
美帝係130%
你仲要諗下美帝人均糧食消耗量幾驚人

好多攞左去做生化柴油,依家美軍都用多左唔會就係用石油做單一燃料

日本冇石油
美國有

二戰美國一話準備同歐洲封鎖日本石油，即刻就突襲珍珠港同美國宣戰喇

石油、糧食

美國係天然糧倉黎

好似冇石油